。圍爐。朝早好精神 沖完涼好有衝勁 一到夜晚一兩點開始 好頹好憂鬱

如題
想問點解
有無同類人
因為肺炎
因為讀書
因為人際
因為感情
因為翻工
定因為咩

一個人怕寂莫
兩個人怕相處

血清素唔夠不過應該係因為冇買3175